元朗巴打請走 下星期六再黎過

如題

Push

博愛對面好多狗入嚟

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

即係你意思係下星期六再黎過就衝啊？
你叫人下星期六再黎，咁你呢個post可以循環再用

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

鬥耐力好過鬥武力
何況今日元朗無更多獎勵

下星六再黎可以諗下
但走唔走就在埸人士決定

收皮啦屌你老母
我地仲有得退咩

仲有下星期六？
今次輸翻唔到身

散水 唔好中政府伏 慢慢同佢玩

Bump

今日都叫做成個元朗冇生意做
唔係冇意義
前線自己決定啦
Be water

今日打得贏又點

我係指出大家今日有離開然後下星期六繼續 呢個選擇

點樣翻唔到身，想聽下？
之後仲有港鐵罷工，大把事繼續發生

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]